女朋友話要層樓做生日禮物，結果我一口氣買左10間比佢

見佢就嚟生日，我就好聲好氣問佢有冇咩想要嘅生日禮物啦，點知件八婆夠膽死同我講: 得閒買生日禮物，不如慳番啲錢諗下點樣買層樓比我仲好啦。

聽完後，我睇一睇戶口餘額，見到都有啲錢，諗都無諗，就衝左落街買樓。最後，我買咗10間木屋比佢。

果10間木屋係小弟今日心血來潮，係文具店買左盒屋仔燈diy套裝，諗住送比女朋友當係生日禮物。

目前大約整左少少，希望大家睇左可以比少少意見，或者心情會變好啲？因為我整嘅過程都幾開心，所以想同大家分享下。

事不宜遲，開始介紹下先。

由包裝圖可見就係一個連住10間屋仔嘅裝飾燈。每間屋仔中間都有個心心，然後裡面會透啲光出嚟，真係睇到都覺得有點兒溫馨了，希望佢收到都會掛係屋裡面，一樣覺得咁溫馨啦~

背面就係話你知有10間屋嘅部件，然後有燈，但唔包電芯亦無膠水之類其他工具。無計喇，呢個套裝都唔算貴，所以唔包所有工具都預左，不過唔會阻礙到我繼續整嘅決心的。

圖下方有一啲裝飾屋仔嘅示例可以當參考，但大佬，我自問就無咁高繪畫技術整到咁靚喇。見佢有唔同style，又拼貼又黑白又蝴蝶結，最後我決定了，我要用水彩。

拎曬裡面啲材料出嚟就係咁多野了。兩塊裁剪好左嘅木板同一套簡單小燈泡。

Ok，事不宜遲，我地開始畫第一塊。我諗左勁耐，真係唔知畫咩好。

最後，我決定唔多諗了，就畫隻無嘴貓比佢，加埋佢個完全唔知叫咩名嘅朋友企係隔離。其實我女朋友唔算特別鐘意Hello Kitty，但因為佢易畫又得港女心，所以就首先畫左佢先。

第二隻:

之前問過佢鐘意咩卡通人物，佢話鐘意baymax，小弟感到好安慰，因為夠易畫，唔洗兩三下就畫好左，兩個圓圈，兩點加一條線，K.O.。上面有啲空，我就是鳩但畫幾廿個心比佢。

接下來，我又陷入沉思，真係諗唔到畫咩好。

突然，醒起佢之前有套好鐘意嘅動漫，仲同我講佢睇到流哂馬尿，套野叫未聞花名，隻主角我認得，係幾得意嘅，但真係好難畫。

最後我畫左一隻q版女主角比佢，心心加到有啲悶，轉做花 。

自問以有限畫功真係畫到盡哂力，目前完成三間屋嘅封面。

Hello Kitty小屋決定係藍色，油好左個屋頂。

仲有成7間，我真係諗到r哂頭，但依家開左個頭，唯有繼續落去，好驚會中途放棄左。巴打們，有冇啲簡單得嚟又可愛嘅公仔可以推薦我畫下，小弟會努力整埋佢，希望有完成嘅一日啦。可以的話，另外仲想乞句生日快樂比我女朋友，即使距離佢生日仲有好長嘅一段時間，嚟緊又開始忙，會不定期更新進度，但一定要係佢生日前完成！

加油

佢要一層，你買得十間，起碼買多幾十間大佢

你一次過打呀嘛
畀人負皮啦依家
幫你正評啦加油

生日快樂

好尷尬

本身都打好哂嫁喇
但要貼圖 搞到慢左
btw多謝哂

過幾日去條女屋企附近個垃圾站應該會見到

最想係買到間真嘅大佢，依家畫住十間比佢開心下先

仲浪費埋啲錢買垃圾

佢真係覺得開心？

真的話我一巴煎落佢到

私樓閒閒都萬八九一呎，四百幾買納米一百五呎樓，房都無，包你大到佢

why so sweet

應該 大概 開心吧
唔理喇 反正我畫得都開心

諗起你條女收果陣要扮開心，強顔歡笑個樣

份禮物好有心思！可以裝飾間房又可以長期欣賞另一半嘅畫風

記得最後加返層protective layer
如果唔係好快化同污糟

好有心思
會唔會畫下迪士尼d公仔 通常女仔都鐘意

lm等分手

我都想佢扮下 但佢通常都唔會
估計佢反應係屌我又整埋哂啲垃圾
之後默默掛係房入面

難得比較正面嘅評價
終於唔係話我整垃圾了 thxxx

畫得幾好

見到有得買的話就會加

可能畫隻老鴨比佢

仲以為紙紮屋燒比佢

我都以為係
咁中意樓！燒十層比你，收野啦八婆

口硬心軟Type
一陣你話唔要攞翻黎 佢實同你搏命

等睇樓主俾人鬧一日到黑整色整水唔上進之後……

咁臭閪仲花心機落佢度
係男人飛撚咗佢啦 佢邊會珍惜你d 假屋

心思唔可以當飯食，驚喜只得一剎那

好柒

又要揾位放垃圾，屌

正皮加油

男人老狗搞啲咁既心思野
條女會唔會嫌你廢

老母

實比人屌唔上進

我想做樓主條女

等睇分手

巴打邊到買

Agger

好中

算啦 一定比女朋友鬧

邊度有得買？

係邊買
掛起床邊都幾靚
不過建議你另外再送其他野

屌你地 驚驚地

你條女好慘

女人應該會覺得好sweet
唔使擔心

咪認自己冇錢算啦
一口氣買十間

好似幾正
想試下整但我連baymax都未必畫得好

樓主溝女應該好叻

妳條女如果係真心現實既話
你呢堆木屋真係等分手

你呢堆木屋用黎無知小女孩ok
佢講得出要層樓（如果語氣認真）
你真係等分手

我係你呀婆

當人白痴咩
港女眼到眼火爆即分手

畫得好靚
希望你條女收到唔會屌鳩你

對佢咁好仲慘

你隻冇嘴貓有嘴嘅

咁有心思 除非你成日整 唔係既收到一定開心啦

希望啦
但答案好兩極
一係覺得好有心思
一係就當垃圾

樓主金翼仆街鳥

依家咪又係比佢食住

見到都唔想要。。。

樓主 係邊到買

20歲以上/港女=垃圾
20歲以下/好女仔=有心思

幾靚呀 畫埋Melody 女仔收到應該會開心呀 如果我男朋友都肯整呢啲心思嘢就好

其實我覺得好sweet (起碼我嗰個唔會有心思整)
但係你女友都開到聲要層真樓
建議你送完呢個加多份proposal俾佢
同佢講你既儲錢 結婚 買樓計劃
俾佢知道你既未來係有佢
如果唔係就好似個MV咁 買埋蛋糕都冇用

買撚埋d垃圾 仲要懶有心思present出黎

你送多個名牌袋咪叫有心思同溫馨囉
你淨係送呢個俾狗咬都嫌冇味啦

想做樓主男朋友

無啦

無事嘅無事嘅

你對人好，唔等於人地覺等好，好似藝術品咁，有人覺得一文不值，但又有人覺值好多錢，以樓主所講條女比較現實，佢只會覺得買唔起樓都算，仲要浪費時間黎製造虛偽既野黎滿足自己同別人，咁多時間做無聊野不如諗點搵錢買樓好過，諗深一層跟住咁無人志野男人下半生一定冇連行，浪費時間係佢身上不如諗下點識下一個好過

仲以為紙紮
BTW正評

幾多歲呀 仲讀緊書？ 不如買埋螺絲做戒指啦

本身都覺得條女會發爛渣
但你畫得咁可愛佢應該會中意

好有心機 支持樓主

rip , 遲d 會要求更高

Lm睇分手

有嘴架喎

之後條女一野車晒d木屋去推田區 再同你分手

咁撚sweet係咪虐待緊呢度啲人

btw 藍色屋頂嗰兩塊木上下反咗 有半圓嗰邊係喺上面

現實啲，預咗俾人屌，破壞咗個生日
厚道少少會扮鍾意，個心都係屌架喇

樓主浪費多時既心思最多係賺別人剎那既驚喜，不過幾秒的驚喜過後，便成為毫無價值的垃圾

最可能既係有可以連驚喜也沒有，只得到輪為垃圾的鄙視

如果我收到應該會即刻笑出黎
男朋友咁有心機 幾sweet 呀
反正唔買呢十間屋都唔會買到真

唔洗理d on9
我覺得好靚好有心思啊
我知我男朋友一定唔會咁做
我既ex都無一個有整過diy野比我⋯
禮物大把機會收 又生日又紀念日乜乜乜
額外再送睇你自己

present

唔好笑

因為你唔係樓主女朋友既性格，你開心唔代表樓主女朋友開心，唔好比假像樓主ok？

其中一間畫粒膠
屋企寫埋呢個POST 網址
紀念製作過程

收皮既你，你唔現實唔代表樓主女朋友跟你一樣，咪用你代表其他人，你以為幫緊樓主實為害緊佢

正解
兩極已原因就係細個少少嘢都好sweet
人大咗就係咁現實

諗起都...

DIY嘅禮物好有心思
因為係入面包含左你對女朋友獨一無二嘅愛意
收到一定會好鍾意

如果已經去到開口講要開樓既地步
你送呢d野應該會嬲到即刻掉

好彩男朋友知我淨係鍾意啲實用嘢
唔會整依啲俾我

好有心思
想簡單啲可以試下畫蛋黃哥??
btw 生日快樂

大家唔好打擊樓主啦
好有心思喎
我諗佢女朋友咁講都係想樓主唔好浪費錢買禮物比佢姐 做乜成班叫人分手

理想:
女友收到禮物後......
好靚呀!雖然你而家未買到真樓比我,但我都好鐘意呢份禮物呀!
我地一齊努力,之後一定會有一間真正既樓架!

現實:
女友收到禮物後......
樓?呢D係樓?你無錢就唔好買埋呢D垃圾!
儲下錢啦!

你又知我女朋友咩性格？
多個意見多個參考

收皮啦你 以為個個都好似你咁現實咩
自己識d女係咁就以為人地女朋友都係咁

我收到一定好開心 好有心機 女仔最鍾意心思野 加油💪🏻

以為你買咗十間紙扎大屋

我有諗過
但要畫就唔只畫一粒膠了
post個網就再諗下先
廢事佢睇完真係話我唔上進

覺得會失敗

不如你收皮先

你一開始已經係講到條女現實喇

我以前打過篇文內容係指普通人同聰明人分別係事實判斷同價值判斷，事實判斷係指事實就係事實，就好似幾年前咁，好多人想買樓，以為樓價已經好高，諗住會跌，但事實就係事實，到今日升到追唔到同佢所諗既唔一樣，價值判斷係指個人用價值黎判斷，價值判斷既根源係願望，係指你認為呢樣野有冇價值，符唔符合你既所想，但可惜人類呢種生物往往都係用自己願望黎判斷，就算判斷往往都收集支持自己願望既消息，因為符合自既願望，但脫離現實數據，最終現實同願望往往相反

人係鍾意聽好話，因為符合佢既願望

好正

畫功搭救 真心靚喎 樓豬加油
不過..如果送出去條女個樣閪晒鬧你唔上進表現得唔係咁中意臉色有啲難睇既話，都係自我放生啦 咁膚淺終有一日會遺棄你。幾十蚊睇清女朋友都抵啦

衣食住行,係人既基本條件，要求有咩過份，夠25歲先好講現實喇

用黎呃初中生都仲有可能

好靚喎
加油呀樓主
好有心思

比著係我 一定好鍾意

(因為男朋友唔會曬心機整手作仔)

勁靚 超有心思 同畫得好靚
多數d仔d畫工好可佈！
我又要！

低form 啲妹妹仔可能會鍾意

我女朋友現實還現實
依家你係任何人一有正皮
你就即刻起哂鋼咁
又叫人收皮
我依家係想知女人收到會點諗
會唔會覺得開心或者覺得垃圾
佢地可以自由發表意見

樓主好有心思
你女朋友實會覺得好sweet

btw 其實我覺得可以畫個q版既你同女朋友，背景係啲比較易畫而且對你地黎講係有紀念價值既地方。eg.背景係中環個摩天輪🎡你地兩個錫錫 用畫黎表達你地回憶 再順序排番好 係最後或者中間畫2018年_月_日happy birthday🎂成件事會靚好多有幾念價值好多 可以記錄大家回憶既野 我收幾多都係咁中意
雖然啲人講既說話係有啲難聽 我都一樣 不過講真 佢真係愛你既你就唔洗咁擔心會唔會唔中意份禮物 我男朋友就算送啲野幾垃圾我都一樣好中意keep得好好 因為對大部分女仔黎講 最重要既唔係送咩 而係邊個送
加油

點解個個都講到自己比樓主更熟佢女友性格係點？ 樓主諗住送之前一定有諗過架啦

不過好多野都話唔埋 留名等睇樓主女友反應

留名睇

你嘅理想係exac7ly我嘅ff
但我知無可能

最憎d人係咪都覆好尷尬

我早有立場，有言論既自由，我唔認同自然有反駁既權利

加油！好sweet啊

你早有立場，浪費得時間去做得呢d手工代表你想人地支持你，而我係用現實既角度去反駁支持你既人，你咪心冇不甘，你屌我唔撚係因為我攻擊人地，而係我既言論導致你唔高興，唔好懶係清高話悍衛別人言論ok？

其實係求其係街邊鋪買的 名都唔記得了
右上角個牌子寫住Decotime 可以check下

如果我屌既唔係支持你既人。你真係為咁而憤怒？
你唔撚鍾意我既言論就直接d講，唔撚好轉彎抹角，咁只顯得你虛偽

唔關事 大把人屌我整呢啲係垃圾

因為我用最為現實，揭瘡疤式咁，你咪老羞成怒

唔會憤怒啦
本身整得呢啲都唔係咩值錢野
只係想同大家分享下
畫功又好 創意又好
原意係想睇左嘅人會感染到一份歡樂
我整得開心 人地亦睇得開心

根本就係
真係識欣賞呢啲心意就唔會講得出
「買層樓」

成件事根本錯判形勢

但自己仲沉醉係自己既幻想裡面
冇得救

以為係膠post

留明支持

正解
一萬人支持都唔代表你個主觀願望係可以成為現實

唔該女朋友收到之後 樓主開po出嚟講感受

整來有咩用
會受呢一套嘅女仔都唔見得成熟得去邊

我只係想你唔好沉醉幻想，一入現實呢個染缸，冇人可以純色離開

點會怒
根本觀察到大部份藍都會屌
而會欣賞嘅多數都係紅
但我見到佢地好有心支持我無啦啦被攻擊先忍唔住應一應

成熟同偶然少少童真可以並存吧

「得閒買生日禮物，不如慳番啲錢諗下點樣買層樓比我仲好啦」

「得閒買」：呢句證明佢對呢種行徑有啲唔耐煩
「慳返啲錢」：佢寧願你唔買野
「慳返啲錢」：你賺錢能力不足，要靠慳
「買層樓比我」：佢冇諗住同你夾份供
「仲好啦」：唔耐煩二重奏

其實你同女朋友感情點

我又唔覺得呢個有衝突
人可以保留童真
但形勢係
佢女朋友似乎唔太欣賞呢類心思野

樓主，我好少求人，但我求你一定要update大家條女收左之後既反應，我真係好想好想知

應承我，好唔好？

留名

屌咁耐利伸先
我所有禮物都係DIY
會寫情信，信封都係自己用靚紙整
因為佢識欣賞，或者扮中意

我記得睇過本經濟既書就係講聰明人/經濟學家同普通人既思維係唔同，就係指普通人往往係價值判斷

支持樓主屌鳩果條柒頭
無論樓主真心定假膠都好 大家討論下笑下咪算
屌你老味一黎就老屎忽tone係到屌支持樓主既人
之後又係到quote埋d唔知邊到既垃圾文 十足十d無料扮四條既廢老
好心就收收皮唔好阻住追post啦

拿樓主送呢啲手作時後面夾住份樓契，咁就會出現你expect的結果啦。

如果無樓契的話，咁我都係同其他巴打一樣跪求送完禮物之後既反應 follow up

邊本經濟書啊？中學econ果幾本？
嗡唔出名又係到亂quote 我夠可以話睇過本書係話你係on9仔啦

收皮喇你

呢本書05年係美國財經書中銷售第一

好有心思 會自製禮物嘅男仔好難得
希望你女朋友鍾意

btw 畫minions？多女仔鍾意

我覺得啲公仔統一啲好啲
可能全部baymax但唔同動作
依加又disney又sanrio咁有陣大陸味

呢本
睇過同埋quote出黎唔會突顯你勁d
同埋人地只係講左句如果佢係樓主女朋友會好冧
你就無啦啦去屌人地 咁樣就突顯你on9啦

Minions!!!

廿歲樓下整依啲野係 sweet 既

有錢買撚左樓 到時佢又會話你唔夠浪漫
實有野挑剔
根本係睇佢自己知唔知足

樓主希望你有個good ending

樓主rip

女仔會好受呢啲心思嘢

好sweet

幾可愛

點解咁多巴打覺得樓主女朋友唔會開心
我係女仔 真心覺得收到呢類手工嘢會勁開心勁warm (當然前提唔係整得好肉酸 )

因為樓主女友開口叫佢儲錢要層樓 如果冇左呢句我相信在場大部分巴絲都會拍晒心口話掂

咁女人受唔受

叫你慳錢重買野 等收回禮啦

agger
就算肉酸都中意嘅 親手整喎 好有心思 一定開心幾日先夠
樓主仲要畫得好得意
我都想男朋友送啲咁嘅禮物俾我

真心唔受但禮貌上扮到受咪叫成熟 但其實都係唔受

其實好多都會受囉

你個人係咪貪慕虛榮同年齡無關㗎喎

係囉 關年齡咩事

咁你個人係咪不切實際都一樣同年齡無關嘅 又係

lm睇反應

手作仔都冇問題 但可唔可以整D實用少少
eg.銀飾、銀包

樓豬好浪漫 濕曬

不如樓主講下你同條女幾大？
呢d野其實真係幾depend on年齡

如果我捉隻甲蟲好有心思咁掉走內臟浸落福爾馬林再用針釘上板鏤起佢咁做標本再送比女朋友

算唔算叫心思野 全人手製

你受唔受

如果本身個女仔唔係一心諗住要樓
樓離份禮物係好sweet
但佢一心要樓 見到你搞埋曬d咁的野只會見到就眼火爆

我會覺得送比佢嗰陣
唔好提佢話想要層樓做生日禮物既事

始終唔係同一樣野，當係完全唔同既禮物送比佢會好啲

btw 手工心思抵讚

又整件垃圾出黎

我諗你條女會嬲到仆街
不過要求層樓做生日禮物
都幾撚港女

見樓豬咁有心，認真覆下樓主
我覺得真係要睇下就你平時了解你女朋友，佢現唔現實，如果唔現實，唔太港女，正常收到應該係會超開心。
但見你話，你女朋友叫你買層樓比佢
正常好女仔會唔會咁叫男朋友買樓 如果咁講得出，我估佢都有啲現實。
利申: 我都好現實，我諗如果我收到樓主份禮物，其實第一下會開心嘅，會開心自己男朋友咁搞笑，為自己手作左一份禮物，咁花心思。但之後就會有啲無奈。。。同你講，下次唔洗咁花時間喇。。。傻豬
你咁有心，我都會交足戲，但如果我性格真係現實，開心4成，6成無奈 下次買個袋比我算啦
btw我建議樓主d公仔唔好係咁唔同，可以畫你地兩個係屋企會做嘅事，例如一男一女瞓教，煮飯，做家務咁樣，會幾有意思。 希望樓主女朋友係易比氹個啲啦

女朋友:好sweet呀

港女:你老母hea鳩我？分手啦

樓主，應承我啦

係佢自己講條女話要樓先
大家跟佢既講法黎推斷啫
樓主惡到呢 如果佢女朋友唔係咁既人
佢係抹黑緊搞到佢女朋友比人鬧
始作俑者咪又係佢
留名睇佢比人飛

其實樓主女友要屋個目的係住呢個需求，樓主整個野完全係2樣野黎，好難唔眼火爆，就正如肚餓要食野，你黎個美食既模型，幾靚都好都滿足唔到飽腹呢個要求，只會令到收到既人更嬲

女朋友開到口叫你咪浪費錢浪費時間做啲懶浪漫嘅無謂嘢，叫你面對現實買返層樓打算下兩個人嘅將來，你就搞埋呢啲嘢，只會令佢覺得你唔成熟，冇認真計畫將來，更加厭惡你。呢度睇到你女朋友咁講仲支持你嘅係得啲唔/未駛憂生活嘅女仔同買唔起樓嘅人，自己做定心理準備

祝樓生成功

加油，好有心思。

尷你老味咩 尷尬尷尬乜都尷尷尬尬

咪住先, 唔係想Judge你, 你講既普通人普遍相信主觀願望係岩; 但應該唔關價值判斷事, "價值"呢個詞語本來就有基於事實既含義, 我既理解係普通人只會著重眼前既計算, 而忽視事物既"未來價值", 呢個叫主觀判斷; 有錢人既思維係著重事物既"未來價值", 呢D先叫價值判斷.

主觀願望同價值判斷係兩樣完全唔同既思維, 點可以拉埋一齊講

Sorry, 小弟對用詞比較執著

回復單身嘅節奏

其實男仔嚟講肯整呢啲小手作真係好抵讚
有心思又夠sweet 加油啦樓主 快啲畫埋淨低7間屋俾我地睇

可能咁講，係我角度價價判斷係價值觀黎判斷，而事實判斷係由邏輯連綜合各種數據非觀感得出既判斷

如果初頭拍拖收到應該會開心
但如果女方開到口想買樓有想同你成家立室打算
我諗份禮物我收到唔會好開心
不過都會扮下野
其實送完全唔關事嘅手作野應該會仲好過你送假樓比佢
衰d講句因爲佢要樓而送假樓感覺好幼稚（指你個人，唔係份禮）
一係你唔好比佢知因爲句野而整我諗都會冇咁燥
冇諗住冒犯你嘅意思

你都on9 你唔肯定佢女朋友會鍾意
你又一早肯定咗人地女朋友現實？
大部分絲打都話鍾意咁有心思嘅禮物
又砌又畫又上色咁 幾多錢都買唔到心意啦
反而啲男人就話女人一定唔會鍾意
港女咪比你哋縱出嚟㗎囉

啲畫風好得意

樓主一開始都講左條女要樓，如果樓主條女冇講過，我當然支持樓主喇，要屋目的係住，送個屋既精品住唔住得？你肚餓要求野食，人地送個好靚既食物模型比你，滿唔滿足到你飽腹呀？你嬲唔嬲呀？

老實講 樓主咁比心機整份禮物的確好有心思 我見到都覺得幾靚 但係條女都咁現實講到明要層真樓 樓主整呢啲手作仔條女只會以為你hea9佢 你最好送嗰陣講埋實際買樓嘅計劃 （雖然最好係送其他野

你隻無嘴貓有嘴
btw幾得意

睇成個post 港女真係痴撚線 明明幾得意嘅野 最撚慘係港男 整完又比人屌

其實大家有冇諗過樓主條女講句野時個語境係點？
甜笑住咁講下笑 同埋 西晒面好認真咁講 已經差好遠
呢點得樓主先知

如果我男朋友都會咁有心思就好

痴撚線 唔知有咩好討論
講笑話要層樓唔得？
樓主同女朋友拍拖
對方有無能力買樓佢哋自己最清楚啦
依句說話講嘅唔係你哋 聽嘅都唔係你哋
如果樓主真係有能力買到樓嘅
個女仔先會好似你哋咁講期望收到樓
否則其實都係講下啫

見到上面有人分析晒對話 又問平時同女朋友關係點
On9? 每對情侶嘅相處方式都唔同㗎啦
唔同叫對方做仆街 撚屌 又叫關係差咩？
成班人將自己諗個套 放落樓主同樓主女朋友到
我唔知結果個女仔會唔會鍾意
但樓主決定做依件事 佢都有諗過得到啲咩結果㗎啦

支持樓主 btw可以畫啲女朋友鍾意嘅小動物

是撚但啦 你地班人開開心心睇樓主整禮物咪幾好 又嘈嘈嘈 鬧曬交咁 我想睇樓主整呀 收嗲啦

如果我女朋友收到呢啲實好開心 你整既時候 全副心機擺曬落去 一筆一劃都諗住對方 認真好過出面買
叫你唔好徙錢買貴野比佢 呢樣咪岩岩好

好sweet啊

準備分手啦

上面叫人準備分手嗰啲全部係a0 毒撚

成班垃圾連燈仔係度估你女朋友反應
咩理據都唔知道既情況下係度尻估

Btw 支持你樓主！自己身為一個男人真係唔識整呢d野

樓主

條女16歲前可能work既

香港人真係一d幽默感都冇

巴打係邊間文具店買？

如果我男朋友咁做我一定超開心

利申:A1

話得分手果d 都係現實到痴線
似係果種繃緊到無咩人生樂趣既人

本身都冇女果d 人

睇回覆就知幾多人係單身
唔洗即刻駁咀，你地就算有女，都係拜金臭閪現實港女
到有日你冇錢，你估下佢仲唔仲同你過人世？
突然有個有錢佬追佢你估佢仲留唔留係你身邊？
錢只係基礎，維繫感情嘅，一定係情趣
樓主唔洗理佢地，佢地大多數都錢又冇情趣都冇

我係女既都覺得好正好sweet喎
點解啲人會覺得分手咁on9

樓主，想問下你係邊間文具舖買？

好撚柒
成熟少少好唔撚好

唔係單身咁簡單
直頭係心理唔平衡

邊到買

開始整其他未？
留名

以為係買來燒俾佢

好有心思

我都好現實，但我既現實唔係叫男朋友買樓嗰種
而係想送俾我既嘢要有用，唔好得個擺字
我同絲打一樣收到都會好開心，都會欣賞，但真係唔知有咩用....
我個人最受嗰種貼心，係男朋友留意到我需要咩買俾我，例如我唔見左把遮，你平平地買返把我最中意既卡通人物/圖案既遮，我會更開心

不過人人唔同既，我都希望樓主女朋友收到禮物會真心滿意

如果你條女有上連登咪gg

樓主用咩上色？

有個男朋友咁好心機diy送野比你仲嫌三嫌四
祝你一世做寡婆

大佬呀 樓主自己打嘅嘢都知佢條女有幾閪啦
我覺得樓主送俾佢條女未必開心囉

花式自殺

製造垃圾

呃中學生就得

現實港女西住面夾硬收你D垃圾轉頭就掉鳩左啦

其實如果講到咁 可能樓主女友係有曬目標要層樓
要禮物不如留番錢實現買層樓

但樓主既用詞語氣都唔係咁好 可能女友平時都以經有提及過 但意見不和 但樓主見生日又冇可能咩都唔送
就買住diy既比佢先

樓主係唔係弱智？

做手工送比條女？

一係你條女弱智

窮人買唔起樓攪咁撚多花臣

你咁做同燒紙扎送比條女無分別

上面D青頭毒撚話男朋友花心思條女應該要知足？

屌你老味你想屌西你條女比本咸書叫你自己打飛機得唔得？

弱智

仲有冇跟進呀樓主
好想睇下剩低個幾間屋你點整

Agree 間屋真係得個擺字

樓主捨得繼續畫未

連登仔:等分手啦樓主

無比卡超

成班低能係到認真討論樓主女友反應係點
關你地班人春事咩, 人家耍下花槍都唔得
輕鬆啲啦，香港人

咩時代呀 小學雞都唔受呢套啦

擺上黎想曬命？
無人羨慕囉 垃圾小學雞勞作

我之前砌過一間獨立屋送比佢
呢隻

好sweet 不過加埋一尺都冇

同收到紙星星一樣
明知道對方花左好多心機 時間去整，但可惜真係得個擺字 我收到應該苦笑講句 多謝晒呀！
然後默默屌鳩你又買垃圾，好心送d 實際野。送杯雪糕都叫有得食吓

好靚，加油

你有錢嘅，啲女人咪會中意手作
你窮嘅，女人咪中意收現實嘢

有錢人好忙，肯花時間整手作同埋
窮人，努力儲錢買貴嘢，其實係同一個道理

有錢嘅，求其去買個名牌袋又或者
窮撚係屋企無所事事整手作嘢，又係同一個道理

你睇你自己係邊種啦

女人係想睇下你肯唔肯為佢付出你缺乏嘅嘢
嚟判斷你有幾愛佢

一開始以為潮文
估唔到樓主咁好心
女朋友應該都好識諗
祝幸福

廣告

又係垃圾， 依家香港人屋企豆潤咁細。 係都暫時擺出嚟hea住你，分手即刻0.9秒掉去垃圾筒 ，講句「Yeah! 終於唔使成屋唔等使既無聊野 」

你女朋友講得出呢番說話
已經知佢唔係易滿足既人 你仲要整舊木屋比佢
佢只會覺得你唔成熟 最後係到扮開心收貨
即使有驚喜都係那一剎 仲要...唔實用

得閒整生日禮物，不如慳番啲時間諗下點樣上進，買層樓比我仲好啦。

等比女飛啦

哇屌睇到上面啲留言就知男朋友有幾難做
送嗰陣講句
暫時未夠能力 送住屋仔比你先
第時一定會比心機儲錢買層真樓一齊住
咁咪冧爆

樓主而家做壊晒榜樣啦
叫其他男朋友點算

係既話真係完全失敗

好靚
竟然有男仔畫畫咁靚咁有心思
我係女會好開心
但係 你女朋友講到買樓先有意義
唔知佢會唔會唔鍾意

收到應該好開心

然後喺背後同姊妹講你好on9

講真，你條女開得出口話要你買層樓比佢 我真係唔覺佢係啲收到手工藝會開心既女仔

樓上真係好多on9
宜家樓主女友就生日
唔通乜都唔送唔慶祝？
買得起樓一早買咗啦
咁係咪未買到樓就每年都話儲錢唔買禮物？
有啲低能仔係到話咩條女唔會鍾意低B嘢，收到只會扮鍾意
宜家就係個女仔話鍾意baymax同嗰隻卡通嘛，唔好自己身邊全部係現實拜金港女就當所有人都係先得架？

支持樓主繼續update，好多女仔收到心思野會好開心（而且我覺得整得好靚）

比我都會嬲左一秒
但好快會開心返
要睇樓主條女咩性格

子非魚

其實作為女仔 我一啲都唔覺垃圾喎 點解咁多覺得佢女朋友要強顏歡笑
比起送花送朱古力曬錢食氣氛嗰啲 依份禮物一定畢生難忘

肯撚定呢到好多人無女

如果樓主條女傲嬌型呢？
女人口講既表面野都信

如果好似樓豬咁講
佢收到會話無咩用但又會掛係房呢？

咁佢姐係鍾意份禮物姐

親手整草/玻璃戒指
到結婚先送隻真既

我唔見得前者女人唔會開心

上面好多毒撚姐

想知樓上屌樓主嘅有幾多個係女人 定全部都係自以為了解女人但成世未拍過拖

如果平時樓主係有認真計劃未來嘅人 偶然又有心思整呢啲禮物 就算暫時未一齊買到樓 我收到都一定會覺得開心
但如果係只識送禮但從來冇認真諗過將來收到就應該會燥

勁無奈，同男生日想屌西但係就送d手作仔一樣，三觀不合

好靚好有心思 我係你女朋友一定好開心

見到都唔想要

其實作為女仔嚟睇
的確都係幾有心思嘅
不過你女朋友間房夠唔夠位擺到咁多屋？
始終女仔房都多雜物同衫嗰啲嘢

幾有心機 如果我收到既話會好開心

有d野講多左就會厭，樓上有人話可能講笑，其實唔多唔少一定有真心話係裡邊，樓主都係努力儲/增加收入，當然一定叫埋對方一齊努力

比起送花食飯 呢份禮物更加有心機有誠意
不過巴打女朋友好似比較現實 佢收到會唔會唔開心
btw支持繼續Update 好靚

咪玩 呢d禮物先剎食，比起無heart用錢買既呢個會記一世。
送完呢d同之後送物質野無乜衝突，但溝女梗係講心思啦。

你女友幾歲先，10零20歲都覺得幾有心思，25歲以上真係覺好幼稚同cheap, good luck巴打

收到會開心啊…

Piano好可愛

畫玉桂狗 小丸子 叮噹 Whatsapp emoji

可以畫下

[img]
[/ing]

想知邊到買

Feel到樓主今鋪死緊

其實係咪過份認真呀 唔俾樓主同女朋友係鍾意講下笑串串貢嗰啲嘅

"得閒買生日禮物，不如慳番啲錢諗下點樣買層樓比我仲好啦。" 可以純粹係個女仔唔想樓主嘥錢買貴嘢eg銀包手袋，寧願佢儲錢為大家將來打算啫

即係好多女仔都會講笑叫男朋友快啲養佢唔使撈做少奶奶 講完咪又係繼續返工一齊儲錢買樓

而且個女仔乜性格樓主最清楚啦 使乜個個喺度屌個唔識嘅女仔重叫樓主飛咗佢

努力咁諗港女會鐘意咩
Korilakkuma

仲讀緊書做呢啲野就話sweet啫

未見過 邊到有

唔知點解身邊好多女鐘意Ariel

[img]
[/img]

[img]
[/img]

分硬手

樓主，我身為人地女朋友，我可以同你講，我會好鍾意你呢份禮物

樓主同大家開心share 上面班連登仔係咁踩樓主都唔知做乜鳩
如果個女仔收到又強顏歡笑又嫌棄又dump咗佢 就真係拜金臭閪港女喇 點都唔會係唔係樓主問題啦
呢一刻未有實際能力買到樓 整啲屋仔燈 有心思又有實際用途 其實反而證明樓主有記住女朋友講過嘅野 而家未有能力afford一層樓 但以此為證 未來會為一個真正嘅居所而努力(樓主送嗰陣加返一兩句解釋 成件事就冧哂) 完全唔明點解上面班人要咁harsh話係垃圾
連登仔平時又屌鳩啲港女現實 但而家又合理化樓主女朋友開口要樓嘅行為 調轉槍頭話樓主多餘
除非男方好有錢嫁姐 如果唔係點解儲錢買樓全數係男方責任？

唔認同女仔大個咗就會變到現實 睇唔起心思手作
懂得欣賞心思手作唔係幼稚 反而係有內涵嘅表現 同年齡無關
買份奢侈品 現成嘅禮物 有錢就做到 但心思係獨一無二
結論係樓主係好男仔

講真樓主勁有心思
唔好畀班撚屌影響到你
支持你！
期待見到完成品
Btw建議可以畫Minions

作為女仔
收到一定冧到爆炸
有人咁有心思為自己做咁多野
10間逐間逐間畫真係少啲心血都唔得
樓主keep住update
最近女仔應該鍾意布甸狗
Sanrio畫晒落去最穩陣
有樓主做男朋友一定好幸福
留名支持

好靚好有心思 樓豬唔好理其他人
大部分女仔都鍾意實用野
但其實收到心思野都會好開心架
畫B.duck

係感動既，好有心機
不過係啲搬屋就會掉左佢既嘢嚟

唔會 好撚正
男朋友之前都送過DIY既記念冊俾我
雖然整得好簡陋
但得勁鐘意

好靚啊, 可以用Ariel 系列整個ocean俾佢啊

睇咗啲留言
覺得某啲留言好好笑
現實中一邊鬧拜金港女
一邊鬧樓主白費心機整
咁你地咁有高見 你地會送咩
人地俾心機送俾女友 好心個個a0毒撚就唔好出嚟獻醜
就算樓主女友好現實好拜金
送份禮物睇穿佢性格 又何樂而不為
支持樓主 加油

樓上A0毒L連女朋友都無
唔知點樣氹女朋友係好正常
見到人整野俾女朋友就起晒鋼
真係笑死人

btw如果我收到一定會好開心好開心
淨係睇字 隔著個mon都覺得sweet

想問係邊買

好期待樓主整完
女仔收到心絲嘢真係會感動
有時仲會喊
比起錢
更加希望自己男朋友肯花心機同時間落自己度

提議：屋背面有空位 可以寫下嘢

好哋哋樓主咁有心思
整嘢送俾女朋友
成班痴撚線連登仔
係到講無樓等分手
香港人啲價值觀扭曲晒多得你哋唔少

應該會分手

好sweet
生日快樂

唔洗啦
又靚又有心機

樓主畫得好得意
如果男朋友極呢份禮物俾我，即刻嫁俾佢都無問題

你條女收到果陣，應該係咁
你: 你睇下我整左d咩生日禮物比你
女: 哇，BB，你咁有心思，我好中意呀
(心諗: 仆你個街，你幾時死，人地Mary條仔cheap cheap都送部iphone/頸鏈/手袋啦，你老尾幾塊木牌做乜9，我表妹都唔玩啦

畫麥兜比佢
我好鍾意麥兜
樓主女友生日快樂

無追哂 呢d野邊度買

我係你就算鳩數

d人咁激動打咁多字

有諗過畫我地嘅q版呀
只係畫功總係差少少咁
時間順序就不了 因為開壞左個頭
已經係卡通人物風

兩個都二字頭咁

生日禮物叫你俾錢買樓好過，佢有冇一齊儲先，難聽到

有錢靚仔整 = 有心思

樣衰柒頭整 = 變態，幼稚，製造垃圾

多謝你認真覆我呀
我都認同要統一啲
所以打算行藍白風格
好似希臘啲屋仔咁
擺係房度都靚啲

整垃圾

番工到依家先得閒追番post
你講到好似同我求婚咁
唔應承都唔得啦
間屋我點都會整埋佢
為左我女朋友開心，為左你嘅懇切請求 ，同埋可能仲有人會睇，會盡量整同埋打番反應

一開始睇尷尬到⋯
不過睇到巴打啲畫功認真唔錯

有心思⋯ 加油

會呀有追post㗎，一定要share返

邊隻牌子

我覺得佢話要樓係講笑姐

但有乜反應記住話我地知

我都以為買紙紥
再加句屌你老母死港女
點知樓主整埋啲垃圾去激佢

唉 收過呢類唔等駛野 果下真係仲要扮鐘意 其實好難頂 唔係話要貴 但要實用... 你送個水樽暖蛋我仲開心

正評!

咁有心都有人屌真係唔知咩心態
加油

呢個好靚，真心犀利

如果我男朋友咁樣整一定錫到佢成面口水

港咩女唔鍾意
明明呢個post好多港男係度嫌三嫌四

明明都係班巴打屌柒樓主
但之後就會話港女實會嫌棄

點解無人講
樓主隻手

分左手未

等睇樓豬女友反應

覺得好sweet
到時同你女朋友講 將來我會買真既樓比你

留名等睇女朋友收禮物🎁反應

覺得好sweet 支持樓主！

好靚 樓主好有心！！
99%女仔都會鐘意呢啲 我話嘅

堅定流呀
靚到咁

得閒叫你慳錢送層樓俾佢，叫佢勤力d做多幾個客賺錢買樓啦

其實係咪得我一個覺得樓主畫得好渣
老實說 隻hello kitty似其他動物多過貓
(雖然佢話自己係倫敦少女 )

可能因為我自己平時都會整吓手作
一見到整得麻麻嘅嘢然後又要送畀我
會有點兒唔知點咁

一切都係睇條女係咩人姐

我覺得佢畫到變哂形畫得好好笑喎，如果條女唔係死港女/勁完美主義，應該好過佢畫到一模一樣，

因為呢份禮物本身賣點唔係靚，係戇鳩

幾現實都好 送呢款我會嬲唔落
至少可以同男友ff第時間屋係咁樣

以為樓主話曱甴屋

想做你女朋友

好sweet啊
你女朋友一定會鐘意
祝女朋友生日快樂

點解見親呢啲PO都會下意識覺得條女會屌鳩樓主玩埋哂啲低B嘢然後轉身一個三家姐dum撚哂啲木屋 係咪我太過敏感
我真心唔想見到樓主比我開口中

我以為大富翁

我都想收呢d禮物
可惜仔仔唔會

你畫得好靚呀

初中少女收到 一定sweet 到漏，
但大個少少的話 都係等分手啦

唔現實唔代表鍾意依d
送禮物唔考慮對方喜好
就算你好俾心機準備
都只係自high
當對方真係唔鍾意時
即刻變面話佢拜金現實唔欣賞份心意
就更加係自私又傲慢

我唔係話樓主
因為我唔知樓主女友需要乜
所以唔會亂批評樓主送錯野

雖然唔似hello kitty
但個人覺得好有喜感

想知詳情 咩牌子>?

係呀淘寶貨色咁既木料
點送得出手

知道你咁花時間去整已經好感動

如果樓上班連登仔變曬做女人肯定係死臭西拜金港女 又垃圾又盛咁 我覺得巴打好有心機喎 女仔收到會應該會覺得好sweet
我自己會想收呢啲心思野多過求其買既貴野 心機野先無價呀

好靚好有心思

Come on james~成熟d啦

做埋啲無謂野，溝學生妹用依啲招數就話得姐

樓主想問啲屋仔邊到買

好有心 條女會鍾意

lm 樓主繼續update製作過程please

認真我覺得記得佢鍾意乜嘢公仔 乜嘢動畫 仲要咁俾心機造嘅禮物
如果女朋友真心鍾意你嘅話 淨係諗到份心思都已經會好開心

我信佢一定會好受落架 樓主繼續加油

無謂垃圾野

咁多正評，我以為你買紙紮樓俾佢

其實 真係有問題咩？好有心機呀

搞掂啲立雜野之後終於有時間畫下。

我有追post，見到有好多人話覺得好有心思同鐘意份禮物真係好開心，亦比左唔少動力我繼續畫落去。不過我覺得好多批評其實都講得有道理，所以我有認真地睇哂。其實小弟都承認自己畫功好一般，啲公仔都係大部份靠google同少少自己創意去畫，所以係會走左少少樣，加上塊板太細，有時畫到手都震埋 ，唔太美觀請見諒。

我有睇哂大家嘅建議，有人提議我加入嘅卡通人物，我一定會盡量搵位放落去，好開心大家真係比意見我，不過比啲時間我，始終唔太熟啲新嘅公仔，要花啲時間去畫下。目前，我都係決定加番有我同女朋友專屬回憶嘅卡通落去。

至於實用性問題，我都諗過下點用令佢更實用，例如：
加啲香珠係間屋裡面？等佢間接屋都可以香噴噴
開個窿放memo紙係裡面，隨時要用可以mit出嚟
外面加個夾，等佢可以夾住我地啲相或者便條
都有幾多唔同諗法，但始終有少少天馬行空 ，點都好，加到就加，加唔到嘅其實佢本身係一盞燈，都唔算完全無用吧！

好，講番今日進度。

第四隻：

決定畫好得人鐘意嘅龍貓，呢隻有啲自己私心，因為我都幾鐘意佢，所以相信我女朋友都會鐘意，見到都唔忍心話佢唔得意啦，係咪先 ？但敗筆位係佢隻眼到，就畫完果陣一時太興奮，墨水筆hold耐左，眼珠變左一條線，成隻野變到好眼瞓咁，即時個樣戇鳩左，無左原本所想嘅咁精靈，好後悔。唯有加番幾粒炭屎陪下佢當補償啦。

第五隻：

無錯係伊利莎白，利申絕對唔係因為佢夠易畫先放落去，而係因為我女友真係鐘意銀魂。我絕對無偷懶，連果兩隻日文字都花左我幾分鐘時間去google translate㗎 。

大家話可以畫下我同女友嘅q版，我都考慮過，所以畫第六隻嘅時候我腦海努力回想女朋友嘅身影，最後畫左佢出嚟。

個女人成日話自己肥，另一邊廂又不斷諗住食食食。唔好話我無佢心，知佢為食，就畫一埋野食比佢慢慢j 。

今日暫時畫住咁多先。

本身以為整呢盒野好輕鬆，點知原來認真整都可以整好耐。可能有人覺得我浪費時間，好無謂，甚至吃力不討好，不過我覺得既然開始左整，就盡力完成埋佢吧，反正用嘅都係啲空餘時間，同埋就算只係為左佢果一下嘅驚喜，我都覺得值得。

其實佢係認真㗎

藝術白痴做唔到呢啲野成日俾人話無心思 唔浪漫 好羨慕你呢啲畫得畫既人

我男朋友以前都會送呢啲
係鍾意你既點都會開心下既
但其實我用唔著 放係度一星期掃兩次塵
得閒又要抹下 又唔扔得 會有少少少少煩咁啫

支持樓主

無牌子

以我第一次砌既經驗，慢慢砌咗幾個月 出到黎開埋燈個效果真係幾正，佢收到個下係驚喜 依加仲係佢間房

Btw 支持樓主

男人老狗整呢d真係好肉酸

睇留言仲以為樓主用哂成副身家買十隻木屋番嚟
樓主咁有心機為女朋友DlY禮物 份體物又唔貴又唔會嘥佢太多時間 條女明事理既話肯定唔會屌 有咩問題
而家啲人物質主義到

同班毒撚講呢啲真係嘥氣
抵佢地溝唔到女

D料邊度買 幾好

嘩 靚到咁 我係囡都出哂水啦

樓主你好暖

樓主話想實用擺香珠
不如直接改建做香薰座
插竹個種又得
買部迷你香薰機改造又得

柴犬

女人開聲講到咁，你仲成隻狗公咁去討好佢
頂爛市就係你呢啲撚樣，搞到女人成日覺得幾無理都好，俾男人氹係應份

如果佢份人隨和啲，話只要你送嘅咩都開心，你整呢啲就係好sweet嘅事，真係祝你哋白頭到老
如果佢講到咁，好心你醒吓啦

呢啲咪臭閪
老奉要辛禮俾妳咁，咁多男人送足咁多年，但都係嫌一樣嘢：冇diy

樓主畫畫好叻
咁有心機諗同畫 希望你女朋友會鍾意同珍惜啦

咩老奉呀我都有整架 我都會買野比對方
我無嫌過無diy 我亦無要求過(知會整既可能性太低)
只係見到樓主整 覺得好少男友肯整 讚佢有心機姐

特登拉上#1比返

畫未聞花名咁好意頭

如果你條女收到你咁有心機整既屋之後
鬧你「我要真屋阿 你」

真係直接分手乜都唔洗講 正臭

份禮物好鬼靚，如果我係個女仔我相信呢份會係一份最難忘既禮物 因為......遲下唔好彩真係因爲層樓散咗 佢望住份禮物一定都喊到收唔到

垃圾 哂位

見到佢擺係房一定好warm

因為係生日禮物所以先花啲心思
平時佢一發埋哂啲小姐脾氣我真係踩佢都有尾
同埋我知佢係口硬心軟型

G持 心思無價

Btw 樓豬女友生快！繼續sweetsweet

好似講友情 然後個主角死鬼左

睇到笑咗 祝福樓主同女朋友永遠甜蜜

想像個場景都覺得sad
不過唔會發生嘅

希望樓主條女係會識得珍惜樓主嘅人

上淘寶打diy 房子 大把呢類產品
遠睇幾靚...但近睇唔太掂
之前玩啲玻璃球
砌一個都砌幾日...又要自己剪裁 磨野 駁線
後尾阻掟扔左

好有心意呀

樓主好可愛

其實又唔洗講到咁負面
樓主女友都有睇下動畫，應該唔會現實到閪曬面當面罵嘅，應該都識得欣賞下啲創意
偶然一兩次冇問題嘅，可能加分添
加油啊

如果我男朋友整俾我，我實好開心。

物質野我自己買就得，我唔使佢買貴野俾我，但心意野真係幾錢都買唔到，

我曾經同佢講，想收到手寫信/咭，同佢識咗10年，拍拖5年，佢今年情人節真喺寫咗俾我，真心好開心。

我怕會甩色，專登過埋膠收好咗

之前整過呢間屋俾人
整完攰到仆街
美其名就話有心思，實際上似玩自己多啲

雖然樣嘢 女仔可能唔鍾意

但好評俾樓主心機

尷乜鳩

補返圖

一睇就知好花時間
見到個梳化覺得好得意

diy唔係問題
最弊係你diy埋啲唔等使野同埋係生日禮物
紀念禮物都還好
生日禮物就麻麻地
一係diy 啲實用性高既，例如銀包，袋，首飾

樓主係富二代，一次過十間

銀包 袋 首飾先唔實用 因為最後都係用返名牌

係呀
所以生日禮物就直接買啦
diy 留返紀念日子

無關係 邊個話只可以送1份禮物?
diy 1份再送份物質小小既都得

咁你覺得樓主有無其他禮物

巴打 介唔介意講吓喺邊間買

暫時無
唉送禮物比女人真係麻煩
呢份都未搞掂
又要開始諗下一份

我係男都係咁話
如果俾我生日收依份禮物
我只可祝你好運

米奇巴 可唔可以透露吓 我女朋友好鐘意呢類的的式式diy嘢

係呀 同埋好有成功感

成班男人o係度當正自己專家咁話d女唔會鐘意diy禮物

用埋d男人角度去諗d女人真係好好笑

子非女非女之樂 我淨見倒呢個post d女好受樂咋喎

好有心機
啲公仔雖然唔係畫得好靚但又好鬼得意
Btw啲屋仔其實有幾細個？

我係屋企咩雜物都冇既人，收到呢啲會好困擾
不過樓主應該知女朋友性格
生日快樂

真係好睇人 ，保險d 送多樣實用野比佢，起碼平衡返d女人心理

認真我收到嘅話會好撚開心

都係深水埗西狗果頭
但唔太記得了
平時行開啲普通文具店都有好多diy屋仔套裝買，可以試下，好多仲精緻過我呢間
同埋如果你想試下整啲簡單易上手嘅手工比女朋友，Daiso見過都有

4分1隻手咁大

有個識珍惜嘅女朋友真係好

高質過樓主好多倍

有成品未

樓主個個親手畫Q好多

感激不盡

應該好快會分手

感動
不過其實兩樣野唔同性質
無話邊個高質啲

講真 真係愛既又點會介意送咩
送禮物係講心架嘛
點解中意就一定要係中學雞
會唔會其實係你地根本唔記得左禮物既意義

第七間: 寵物小精靈

本來打算只係畫一隻百變怪就算，但畫畫下就越畫越多......今次同大家詳細啲咁睇下個過程，主要係上色。

首先用唔同嘅小精靈填滿間屋。

小弟開左個圖鑑出嚟跟住畫，之後樣就全部用百變怪表情算，簡單又夠統一。

畫好稿後就上色。

第一隻係主角百變怪bb，基本上佢就係一攤粉紅色，好快上完色 。

隻比卡超有少少飲醉左，連個妝都溶溶地。

然後就到夢夢同小刺蛋。

再嚟就係車厘龜同小火龍。

望住條小火龍，突然有種覺得佢好安詳嘅感覺 。

奇異種子同伊貝。

由於位置所限，種子要騎係火龍上面 。

最後就係前面果排茄哩啡。

純粹嚟刷下存在感，唔多介紹了 。

呢間應該係目前用左最多心機畫嘅一間。逐隻逐隻咁幫佢地上色嘅過程好似比緊生命佢地咁，由冷冰冰嘅黑白變成有色彩繽紛嘅生物 。

我都無咩耐性 整到中途想停

好中意樓主啲畫風
如果我男朋友有樓主1成心機就好

嗰隻唔係夢夢 係皮皮

唔喺波波咩

樓主係邊間文具店買

其實樓主畫得好靚
希望你女朋友鍾意

我覺得樓主超勁
我覺得樓主鐘意送咩咪送咩 唔明有咩好反
又話留名睇分手都幾衰
如果我係你女朋友真係會好開心
利申 絲打

你啱 應該係波波

Old news咗未？喺唔知咩網見到樓主個post 又被偷嘢？

波波唔係進比比鳥咩
呢隻好似叫皮皮

好可愛

波波球呀

第一次睇
依家出文原來係copy and paste
down都唔down聲就比人偷左
又唔擺番原link
以後po野上連登都要諗諗

樓主女朋友收到一定好開心

梳囉

橫掂都搞咁多野不如直接買隻戒指放係屋入面求婚啦

屌又要揾位擺垃圾

呢句真

係邊到買嫁 Ching

小精靈嗰間好靚！
巴打有時間繼續update 下

好靚，有心思，加油

別人的男朋友總是美好...
我都就嚟生日喇 不過男朋友記得我生日已經偷笑

咁樣不如直接買埋層樓

唔係掛 如果唔記得又過份咗啲

巴打畫得好靚
你女朋友實鍾意

樓主啲圖加水印啦

其實都預咗佢會唔記得 或者求其買啲嘢打發我我根本唔想要貴重名牌嘢 就算佢摺筒星星都好 比我知佢有心用時間去預備我嘅生日 而唔係求其行入間鋪到幾秒都唔洗就可以換到嘅禮物就夠...

分左手未 買垃圾送比人

咁一係主動提下佢
可能佢好忙
唔一定要禮物嘅
一齊去刷餐勁嘅一樣咁開心

樓主俾左個idea 我
畫乜都諗好

lm等分

Dllm真係好撚仆街，copy 完就當自己。啲垃圾會唔會係乞衣成咁？

唉之前有咩紀念日我都開到口 連我生日都要我開口提真係好無癮...

第八間: 唔知乜q心心動物擺埋一堆屋

今日無咩時間，所以亂畫咗一通，啲動物係純粹覺得可愛就加落去，然後上面有無數心心，動物就用條線牽住屬於自己嘅心心。

細想下，其實每隻動物就好比唔同嘅人一樣，熊想用線去套住熊貓，以為自己已經得到佢嘅心，但事實上只係一片虛無，佢牽住嘅只係一顆空心，而熊貓雖然看似比佢控制住，但實際上佢個心一早飄向其他地方。豬就係現實嘅毒撚 ，傷痕累累地將自己辛苦得嚟嘅心貢獻比兔，但隻女神兔就完全無將佢放喺眼內，一直係到追逐一顆渺小、近在眼前、但又永遠都得唔到嘅mk心。

經過我嘅解說後，係咪突然覺得成個構圖好高深。

然而，其實我只係9up，一幅小學雞畫邊有咁多大道理丫 。

話說，今日有巴打話我知有個唔知咩鳩網偷左我post，第一下我係唔信的，見到篇文之後係笑左，最後係憤怒。其實到呢刻我都未知到底果個係咩鳩垃圾網嚟，但用人地啲圖文果陣可唔可以問下先或者起碼落番個credit呢，仲要又要抄又要改，改到不撚知所謂咁，真係睇到火火地。搞到以後有野想分享上嚟，一諗無幾耐就會比人唔落credit地原版抄哂，即時無動力。

最後，畫左3日，發現自己畫畫好似進步左 ，但嚟緊開始忙，應該做唔到日更了，可能一星期後見。

好想知結局係點

發現左原來係環球膠報
呢個網定唔知專頁是咪慣左偷post/偷圖㗎喇？
真係話佢乞衣都侮辱左乞衣

祝你成功氹到女朋友開心

可能佢已經默默籌備緊呢
唔洗太擔心喎
女朋友生日點會唔記得

btw如果真係整的話
可以影張相放上嚟分享下個成品
我見到都會好開心

如果係我男朋友咁有心機畫晒公仔咁
就算畫到一舊舊 我都一定好撚感動

男友之前寫生日卡比我畫左好多個wtsapp emoji
完全睇唔出佢畫咩但我已經好開心好感動
見到佢咁認真比心機畫 睇睇下仲睇到喊
加油啊樓主

啲垃圾網真係好撚過份成日偷post

佢成日話我唔整手作俾佢
應該開心死佢

佢有睇連登
廢事自爆

畫得好得意 用咩顏料畫？

理想：樓主真係好有心思好得意

現實：當見到有錢仔就話佢知無男朋友，之後話普通朋友叫你咪小氣，到有機果時返來同你講你做啲野一啲都唔成熟，無安全感，轉身找個有錢仔

有塊面就會賣個好價錢

塊西

都係唔好對佢太大期望 廢事仲失望

多謝呀 好期待我女友反應

唔驚啦
你個名

都明白女仔話要有層樓就最好真係有層樓，但而家香港地有邊個唔想
我覺得好有心思呀，可能我份人鍾意呢啲手作嘢。樓主加油

只係買到一間，仲起緊

1小時後，有啲接口合唔埋
希望佢唔介意

咁姐係有冇計劃過將來一齊住
有冇計劃過結婚
定係見步行步

哇 呢個好靚呀 !!! 細細間 但裡面又有齊家具咁
我相信你女朋友一定唔會介意
同埋係咪可以打開道門㗎

呢啲一定有諗過
可惜唔係短期內可以實現到嘅野

用固體水彩畫 夠方便

然後執房時候收埋佢, 過幾年掟埋落垃圾桶

Teletubbies

好靚

呢個我鐘意 有得諗

繼續更新

舖草皮完成

好靚呀嗚

我係仔都受你溝
不如我地一齊算

睇到濕哂

勁靚啊痴線 巴打好犀利！

Lm

嘩屌好撚靚 巴打邊到買架？我都想砌

二十頭嘅女就係

不如你另外開個post屌

好緊張，幾時送

間屋連「汽球」就係一set淘寶買，本身係跟玻璃球，但我無用到玻璃球。
之後樹、長椅、草地、草粉都係淘寶，不過另一間
膠盒都係淘寶模型展示盒。燈同電池盒就鴨記買...

唔該晒巴打
一直都好想砌呢啲，無奈一般都好大間
之前砌嚟送俾個frd，自己就想要細細地嘅

巴打你咁花心思，收嗰個一定勁冧

又畫得幾靚

有無update?

出外公幹一星期，番嚟繼續

幾時送呀？我唔係要睇件野，要睇result呀！

等緊樓豬返黎

你條女幾時生日

any update?

好耐無見，小弟呢排突然有啲忙，搞到依家先得閒更新，唔知仲有無人睇緊呢？仲會留得低睇嘅，都應該真係有心想睇份禮物個成品同埋我女朋友個反應，唔排除仲有啲仆街等睇我地分手，真係屌你地啦 ，不過我就真係未驚過。

好啦，嚟到第九間，點都要用下連登仔嘅提議。

首先，可以無視隻柒頭米奇老母，純粹嚟刷存在感，繼續 。
之前有位巴把提議用天線得得b，我見真係幾得意咁就加咗落去，仲有其他巴絲打嘅提議我都有加落去，美人魚呀鬆弛熊呀，仲有最緊要嘅連登emoji同腦魔，加哂後終於感覺完滿啲了。真係多謝咁多睇過比過意見講過一句生日快樂嘅連登仔，令我覺得連登有愛 ，同埋係仲有好多正常，價值觀無被扭曲嘅人。雖然最後成個構圖怪怪地，但呢間係結合大家意見所出，點都特別啲嘅。

第十間

最後呢間就唔打算po出嚟喇，點都要保留番少少秘密比女朋友嘅 。

諗住畫完哂10間屋就完嘅我真係太天真了，真正麻煩嘅仲係背後。

屋嘅背面側面上面全部都仲要油顏色，我真係屌出聲 ，完全係自己攞嚟衰，想懶下hea鳩咁畫但諗到整咗咁耐，又唔想哂之前嘅心機，只好不斷增加自己工作量，唯有繼續完成埋佢啦。

諗左好耐點樣將所有屋統一埋一齊，畢竟所有風格都唔太一樣。最後諗到係用唔同色系嘅星空做屋頂，又可以連貫又好睇。

大概都油好哂了，遂間睇番先，都花咗唔少時間。
1. Hello kitty屋

有冇見到有啲星？話說整果陣係屋企是但拎支黃哂嘅牙刷嚟撥，諗住無人用，點知用完先知原來係細佬支牙刷嚟，結果比我用到開哂叉。我有少少內疚，決定做番個有手尾嘅人，擺番原位 。

2. 粉紅baymax屋

我都唔想咁粉紅，只係就番原本個風格就搞成咁樣。

3. 未聞花名屋

呢間個人覺得隻色配得幾好，不過屋面仲未上好色，其實只有hello kitty果間係上好哂色。

4. 龍貓屋

綠色同龍貓好襯 。

5. 伊利莎白屋

呢間係求奇油，但諗諗下如果油成紅白格仔屋都應該唔錯。

6. 肥豬屋

繼續亂嚟。

7. 寵物小精靈屋

呢間係最似銀河嘅一間，亦係我自己覺得最成功嘅一間。

8. 紅心畜生屋

純粹match番個色系 。

9. 連仔屋

四個字，色彩繽紛。仲有一個字，亂。不過可以係得得B肚腩睇到腦魔真係別有一番風味 。

加加埋埋都整咗唔少，都算加速咗不少進度。

睇落好簡單，但點解我整咁耐？因為，我女朋友其實......6月生日，我提早咗好多整比佢，因為知道自己多野做一定會拖，所以依家整定都差唔多了。呢段日子日日拎住啲木係到舞嚟舞去，屋企人見到都話我幾廿歲人仲成個低B傻仔咁，話連小學雞都唔希罕，但我諗依家唔整，將來人愈大，應該更加唔會有心整，呢啲心思野可能一去不返，所以如果明白嘅人，就會知道佢珍貴之處 ，不過我依家只係諗緊，唔知幾時先真正整完呢？

咁仲要等兩個星期左右
但我有信心佢一定會鐘意

好欣賞你呀巴打
如果我男朋友都會花心機整嘢俾我就好啦

btw我之前整咗張有機關嘅卡俾佢 佢睇咗一眼就擺返埋

龍貓屋隻色勁靚
想問巴打係點做到呢種染開嘅混色效果㗎？

加油巴打
以前都整過禮物送比ex
係個爆炸盒款夜燈，用cutter雕空各面牆某啲位，背面托牛油紙，入面放會變色嘅燈仔

真心靚

上色好靚 巴打好有心思
相信你女朋友一定鐘意

加油巴打！

睇咗一眼之後就珍藏 唔捨得成日拎出嚟

其實好易，主要係用多啲水，之後由淺色到深色遂隻色點上去，適時再用水暈開佢，我自己係好隨意咁上色。

爆炸盒都唔易整呀，好有心思

我都係咁話

支持巴打 肯咁比心機整禮物 期待製成品

真係好靚好有心機 你女朋友一定會鐘意

頂 如果我條仔都係咁真係會激到我仆街
好心生日就唔好送垃圾 就算買唔起hermes包包 起碼都要chanel gucci pandora既首飾／jo malone 香水

今日的起心肝繼續整，遂間屋仔咁砌，突然進度快咗好多。
砌完第一間後好有成功感 ，
第二間都仲覺得得意 ，
第三第四間已經開始覺得重複 ，
好不容易一間一間咁砌好後，終於有啲成果睇下。

正面：

反面：

有啲空，好想加番啲野上去，但無咩好主意，寫字又太悶，自己畫啲畫上去又驚破壞咗 。

二話不說放舊AA電，睇下著燈咩效果先。

嗯，比我想像中好 。

模擬放上牆，大概會係咁嘅樣。

夜晚熄房燈後開著佢嘅情境。

最後嚟番幾張close up，當然唔少得百變怪bb 。

同埋連仔屋 。

整體嚟講，畫得唔算話好靚，不過都算達到我心目中預期嘅溫馨效果 。

完成得七七八八，但始終覺得屋嘅背面同裡面仲係有啲空，想再加啲野整好佢，但依家個腦無咩好主意，嚟緊得閒的話，會完善埋背面同諗埋點樣包起佢。

今次主要分享下進度，就唔打咁多廢話了，總結︰整一份禮物真係唔易 。

樓主幾歲？女朋友又幾歲？

支持樓主有心思。。。
但最好之後都要面對現實

整得好靚呀

本身覺得你送啲咁既野仲要咁阻掟冇得收藏
但完成品幾得喎 做擺設都唔覺得柒
係盞燈麻麻 有冇warm啲既色

等到了

廿幾歲

已經有心理準備

好感動
唔柒已經心滿意足了

真係好靚

送左俾女朋友了 我地分左手

見住巴打由零開始build up依個完成品出黎，堅感動
你女朋友有福了，份禮物係就係唔實際，但勝在有心
放心，你女朋友實鐘意

好qq

好靚好有心思
送完之後會唔會比女朋友睇埋呢個post

同大家分享我一步一步咁慢慢完成佢，我都好開心
希望可以帶出到啲訊息:
有時收到禮物，就咁睇好似好垃圾好廢，
但其實背後可能付出咗好多，
一定要珍惜仲會有心送野比你嘅人 。

睇咗佢反應再決定

我唔貪心 男朋友肯寫下卡俾我都好吖

樓主加油
你出po開始我已經睇緊，而家見到你整好晒
d屋仔再十串一真係好靚
見到你真係好愛你女朋友，希望佢會好鍾意呢份禮物
等你好消息

啲燈黃得好核突
橙色會好好多

好靚呀巴士 我覺得背面唔洗再加野啦 已經好靚

多謝你一直都有睇
但突然話我好愛我女朋友
好肉麻

要求下囉 你想要佢點都會寫

啲燈太cheap
將就將就

多謝
咁樣可以慳番啲工夫了

終於等到成品啦！！！！！
辛苦晒你啦巴打 又畫又上色
上色上得好靚 啲公仔好qq
我自己黎講 我覺得另一半願意為自己花時間 花心機去整一份禮物比我係好窩心既事
我生日個陣 ex送左隻CD同寫左張卡仔比我
雖然張卡得幾粒字 但我都好開心 因為佢本身就唔會寫卡個啲人黎
心意大過一切啊！

由一開始就追睇到4月停咗
今日心血來潮上番呢個post
竟然完成咗！
好欣賞樓主心思
其實我覺得呢個燈比起純擺設好 可以掛起冇咁阻訂
希望你女朋友會鍾意
送完會唔會喺到update番女友個反應？

好靚好有心機
特突搵返個po出黎睇
好想知道結局如何

好靚好想男朋友送手作仔 可惜佢寧願貴一貴買個袋買條鏈

有無update 條女收到咩反應

樓主好勁
寵物小精靈畫得勁得意
不過天線得得b嗰間 隻Po有d恐怖
好似趕收工咩都炒埋一碟咁

不過整體好靚 睇得出好有心機
希望你女朋友會鍾意

好癲 好欣賞樓主咁有心機
心機野多多錢都買唔到

push
送左未？

送完俾人打到死撚左？

即係24定29?

好靚
但係都去到屌你無樓，我就唔太樂觀
祝你好運

Push

散左未？？

依加啲人咁鐘意上連登開post賣廣告

盲咗？

好靚呀

皮皮下話………………

留名等睇

推

生日送心思野真係good luck

生左日未？

送左未呀？6月啦

樓主any update?

無樓準備分手啦

樓主人呢

送左未呀? 7月都就黎啦喂

仲等緊

樓豬女朋友6月31號生日啊 大家等多陣啦

無樓？分手啦

巴打我想問邊度有得賣

分左手了

巴打

終於送咗，
結果...同我諗嘅唔一樣

食完生日飯之後，我好自然就拎份禮物出嚟。
我：
女友：

我：生日快樂，送比你嘅。
女友：咩嚟？
我：你之前話想要嘅野。
女友：樓呀？我淨係講過想要樓。
聽到呢下，我心沉一沉。
我：我記得。

無錯，係你最想要嘅樓，我依家就送比你。

望住佢慢慢打開，將啲屋仔一間一間咁拎出嚟，再遂間睇一眼。

佢無講野，靜咗好耐之後先開口：

仲細咩？
...
送埋啲咁嘅野。

我：我親手整㗎，整咗好耐，唔靚咩？
佢諗都無諗就話：唔靚，一啲都唔靚。

聽到後我窒咗一窒機。
已經諗緊自己係咪唔應該送呢份禮物比佢。

我：我仲諗住你會鐘意，我先整...

女友：我有話唔鐘意咩。

咁姐係點，我唔明。

無諗到係講完後佢竟然主動攬住我，細細聲講咗句：多謝，我只係估唔到你會花咁多心思係我身上。

感覺到佢好似有啲想喊。

果下有少少感動，已經諗住應番佢：你係我女朋友緊係對你好，點知未出聲佢已經接住講落去：不過下次都係送番啲實際野好啲，我想要真嘅樓。

.
.
.
我：哦。

頂。

題外話：番去後條八婆即刻開ig post話呢份係佢收過最好嘅禮物。

睇到覺得有點安慰

所以呢，今次送禮計劃，係，成功嘅！

總算冇白費心機

巴打記唔記得邊區買，我想整嚟氹返我老婆！

恭喜樓豬 下年真係送住得人嘅樓比女朋友啦

估唔到真係有結局

係d青頭連登仔先覺得係女人都淨係鐘意奢侈品

ig開post擺明係補鑊
費事你唔開心咋

恭喜晒巴打
希望你地幸福落去

深水埗 但依家唔見呢款了 可能淨係買到其他 不過果啲仲靚

睇見 child nt d酸臭毒撚係到9叫分手就覺得好笑

個post都開咗咁耐，你仲唔明？

開心係真既，因為你有心思整野比佢。

但佢想要真既樓亦都係真既，佢想結婚想埋單，所以咪以為自己好嬲成功啦大佬。

佢都係唔想你唔開心咋

恭喜巴打
見到你成個6月都唔覆仲以為你計劃失敗添

不過佢到而家都仲提住要真樓
我諗你最好醒定D而家開始儲定首期

Hi

佢反應咁係幾sad
不過希望巴打心思無白費

佢想結婚我點會唔知
但自己太廢比唔到想要嘅野佢
見到佢開心已經好成功

十卜巴打

好正呀 終於等到巴打update

樓一D都唔奢侈

樓主都係去打多幾份工 買樓
你條女見有個人有樓追佢
應該會跟佢走

唔買樓都唔開心得幾耐

你女朋友傲嬌到。。
做人現實但又不離不棄都幾好

有時都唔明點解佢要咁口是心非

樓主好似隻狗